一家公司將其網站的URL提供給Pencil的軟件，該軟件就會自動抓取在那裡發現的用於企業廣告的標誌、字體、顏色和其他“品牌形象信息”。人工智能能讓三杯馬提尼午餐重現嗎? 傑里米·卡恩2021年2月2日|財富 
 他特別指出，在將該功能上線時，字體處理是團隊面臨的比較困難的問題之一。 Adobe擴展Acrobat Web，添加PDF文本和圖像編輯|Frederic Lardinois | 2021年2月2日| 
 測試描述的不同格式、長度、字體等。 八個簡單的步驟寫史詩般的產品描述，提高轉化率|裡基海耶斯| 2021年1月29日|搜索引擎觀察 
 谷歌更新了移動搜索體驗的字體、形狀和顏色。 搜索發佈更新的移動設計和界面Barry Schwartz, 2021年1月22日 
 一般來說，這意味著選擇一種易於閱讀的字體，顏色不與背景衝突。 如何製作一個傳奇梗|約翰·肯尼迪| 2021年1月22日|大眾科學 
 “字體、標誌、邊緣處理、表面處理……一切都和我們的不一樣，”總經理黃成(Sung Hwang)說。 脊柱手術“騙局”中的患者|調查報告中心| 2014年11月3日|每日野獸 
 這份32頁的報告大部分以表格和大號字體的形式呈現，pdf格式在這裡。 為什麼美國的醫療保健如此昂貴和如此可憐|肯特·塞普科維茨| 2014年6月18日|每日BEAST 
 “相當大的字體; 好大的酒桶。”加德納咕噥著，在最後一個要求後，他放棄了時間。 西貝利厄斯在熱椅|埃莉諾·克里夫特| 2013年10月30日|每日野獸 
 SarcMark解決了這個問題，你可以以1.99美元(1.20英鎊)的合理價格下載它作為字體。 臭名昭著的SarcMark的興衰|Keith Houston | 2013年9月24日|DAILY BEAST 
 所以我把它變成了海報加上了一些假的俄羅斯字體讓它看起來像外星人。 Pixies談論他們的重聚，新音樂和一個失蹤的樂隊成員|Andrew Romano | 2013年9月20日|DAILY BEAST 
 ce gens, croy-je, sont les加上grand harangueurs de toute la terre; Ils ne font rien sans cela。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 一隻巨大的獅子躺在樹下，已經死了! 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 它太接近原版的1 . 25——“Contre moy font une accion”。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 在燭臺旁邊是一個非常古雅的鐵支架，漆成藍色和金色，“用來裝”兩支蠟燭。 註釋與查詢，196號，1853年7月30日|各種各樣 
 “好吧，”國王說，於是霍爾弗德接受了洗禮，國王親自把他抱到洗禮池前。 奧拉夫·特里格瓦松和暴君哈拉爾德(哈拉爾德·哈拉爾德雷德)的傳奇|Snorri Sturluson